叻嘈撚_呢款啞鈴好唔好？

練二頭

屋企用

岩，我練賓周肌都唔夠

快速轉換果隻？ 幾錢？

7舊水